岩岩趕住痾屎 唔記得關屋企門

跟住打機打左一個鐘 都唔記得 點知掛係門附近既觀音畫 突然跌左落黎 。。幅畫掛左十年 好穩 都未跌過 。。好似有啲野提我關門咁 雖然可能係鬼 但好窩心

觀音娘娘話好臭頂唔順啊

屌你

可能有賊走咗入屋唔小心整跌咗幅野 而家佢匿咗起你屋企某個地方望住你...